\documentclass{article}

%\usepackage[margin=0.6in]{geometry}
\usepackage[a4paper,%
            left=0.5in,right=0.5in,top=0.3in,bottom=0.5in,%
            footskip=.25in]{geometry}
    \usepackage[parfill]{parskip}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage{amsmath,amssymb,amsfonts,amsthm}
    \usepackage{xcolor}
    \usepackage{setspace}\setstretch{1,4}
    \usepackage{fancyhdr}
    \usepackage{multicol}
    \usepackage{tabularx}
    \usepackage{graphicx}
    \usepackage[thinlines]{easytable}
    \renewcommand{\arraystretch}{3}
%   \pagestyle{fancy}
    \renewcommand\headrulewidth{0pt}
    \renewcommand\footrulewidth{0pt}
    \fancyhead[L]{Nom:}
    \fancyhead[C]{Prénom:}                                                                                           
    \fancyhead[R]{Classe: 1 CAR}
    \definecolor{gris}{gray}{0.85}
    \newcommand{\surl}[1]{\colorbox{gris}{\textbf{#1}}}
    \newcommand{\dx}{\mathrm{d}x}
    \newcommand{\dt}{\mathrm{d}t}
    \newcolumntype{R}[1]{>{\raggedleft\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{L}[1]{>{\raggedright\arraybackslash }b{#1}}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash }b{#1}}

    \newcommand\quadri[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(37,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){38}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){37}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){37}}
                         \end{picture}}\smallbreak}
        \newcommand\quadrimini[1]{%
      \medbreak\textcolor{gray}
                         {\setlength\unitlength{5mm}
                           \begin{picture}(18,#1)
                             \multiput(0,0)(1,0){19}{\line(0,1){#1}}
                             \put(0,0){\line(1,0){18}}
                             \multiput(0,1)(0,1){#1}{\line(1,0){18}}
                         \end{picture}}\smallbreak}

        \newcounter{nq}
        \setcounter{nq}{0}
        \newcommand{\q}[1]{%
\stepcounter{nq}
{\textbf{$\triangleright$ Question %
    \arabic{nq} \fbox{\qquad / #1}}
}}
% Tableau:
%% \begin{center}
%% \begin{tabular}{|C{5cm}|C{9cm}|}
%%   \hline Dipole & Symbole\\[1mm]
%%   \hline Générateur & \qquad \\
%%   \hline Diode & \qquad \\
%%   \hline  & \includegraphics[scale=0.03]{resistance.png} \\
%%     \hline  & \includegraphics[scale=0.03]{lampe.png} \\
%%     \hline Fusible & \qquad \\
%%     \hline Interrupteur ouvert & \qquad \\
%% \hline 
%% \end{tabular}
%% \end{center}
\begin{document}

\begin{center}
  \Huge
  \fbox{\fbox{
\textbf{Interrogation écrite 2}}}
\end{center}
\q{2} Donner les formules permettant de calculer l'aire et le périmètre d'un carré.
\quadri{1}
\q{2} Donner les formules permettant de calculer l'aire et le périmètre d'un rectangle.
\quadri{1}
\q{2} Donner les formules permettant de calculer l'aire et le périmètre d'un disque.
\quadri{1}
\q{2} Faire le schéma d'un cube et donner le volume d'un cube en fonction de son côté $c$.
\quadri{1}
\q{2} Quelle est la surface d'un disque vinyle de 0.2 m de rayon ?
\quadri{1}
\q{2} La salle de classe mesure 9m de long et 6m de large quelle est sa surface ?
\quadri{1}
\q{1} Le plafond est à 3m, quel est donc le volume de la salle de classe ?
\quadri{1}
Sur la figure suivante on a représenté un \textbf{prisme à base triangulaire équilatérale:}\quad \includegraphics[scale=0.06]{interro/prisme_triangle.png}\\
\q{1} Rappeler la définition de triangle équilatéral.
\quadri{1}
\q{2} Quelle est la hauteur d'un triangle équilatéral de côté $c=2$m
\quadri{1}
\q{2} Quelle est la surface d'un triangle équilatéral de côté $c=2$m (On rappelle que l'aire d'un triangle = base $\times$ hauteur/2)
\quadri{1}
\q{2} Calculer le volume du prisme.
\quadri{1}

\end{document}
